覺唔覺班大媽係支那派落黎令市民厭惡，港共就有借口取消旺角行人專用區

旺角行人專用區除左有香港表演者，仲不時都有外國人表演者表演，的確係香港一個特色。而港共就想慢慢咁消去香港任何有特色既事物，令香港愈來愈接近支那。開放時間已經減少到得番星期六日同公眾假期，之後應該會直接取消

難忍大媽放聲高歌擾人 旺角商戶自設隔音屏障

嘈到仆街都唔做嘢

跟本就係

唔太覺得，不過都係講番大陸師奶好啲

支那大媽會唔會好d 講番香港先叫師奶

個班根本支那人黎

是咪想剷除法輪功

想成條旺角行人專用區消失

我留意到佢地唱啲歌，應該只係普通香港廢老

快D消失，好燃嘈，而家去旺角唔會行近菜街

如果有呢一日應該會有左膠發起保衛行人專用區靜坐,兩日後同政府達成協議,保留專用區十分一作街頭表演,階段性勝利散場

講左九萬幾次d大媽痴線阿叔係大陸資助落嚟破壞本土文化同香港形象，佢地幾嘈幾阻街黑落都唔會做野

喺有大媽之前，政府曾經提議過取消行人專用區，當時大部分市民都反對，之後冇耐就有大媽團，又會咁啱嘅。

之前已有講 千幾單投訴 警犬淨係出左幾張傳票

睇黎港共真係好想取消行人專用區

你應該去投訴班支那大媽同港共 而唔係搞行人專用區本身